你地當 《不屈進行曲》 冇到

dgx巴打寫好左隻歌，又有MV
冇人唱，淨係識唱肥媽

推呀屌

推呀屌你

未背熟

係囉 我覺得呢首幾有氣勢
但好少人唱 有啲失望

呢首勁催淚

1020 一齊唱

背呀快D

push

作好左兩個禮拜啦

Loop左成個鐘 好撚正

推

完全冇人理

太pop 願榮光好好多

依首有氣勢

pop乜撚
進行曲黎

um 成首歌幾乎巴洛克規格

點都要幫你推到有人大合唱

呢首仲正
出個時已經聽緊 唔知點解冇乜人理

推啊 好好聽

因為大家推post既決心唔夠大

自膠 我以為之前好pop嗰首 一個人唱 唔記得叫咩名

mv 編曲 詞都係一流 點解冇人推

仲拉乜野

就係因為冇人推呀

每日都一定會聽一次

自游be water？

聽多幾次
些牙出去

應該係
推

冇feel 肥媽起碼炒起個場
大家一齊high

呢首高汁

我自己覺得就麻麻囉
最大問題係啲歌詞太多
難唱又難入腦

充電！！！！

想問下大家出黎唱歌定抗爭？ 唔係話手足作得唔好或唔應該作，但係focus 番係行動好嗎 .

一出嗰陣已經係咁聽
而家行路個腦會自動播

之前有份係連登幫手修飾啲歌詞，但出左一排都無咩人理

又係你

肥媽不了

spotify都我左 7x24溫書開始

唱返國歌算

我想講好撚耐，呢首好激昂

利申：買左大聲公星期六日播

今日啲活動冇機會播

推呀

推 有聽

呢首歌係用黎作戰

星期日 大合唱

係DGX巴你同你團隊整啲歌好正

呢首係一路行一路唱

好，但首先大家要識

推比更多人知

日日都聽

願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

首歌係好撚正既，但歌名見到「進行曲」第一個感覺好撚反感

進行曲係曲式 唔洗咁反感

終於有人講

想唱

我覺得真係好鼓動

聽完會起雞皮

呢首歌一定要聽啦

好鼓舞
推

肥媽好啲

Push

好歌不嫌多

推！

榮光果陣係英領派紙仔先開始有人唱

我反而最鐘意呢首軍歌
---------------------
1019 國際人道祈禱會 & 侵害人權展
1020 民陣大遊行 & 侵害人權展
1021 元朗恐襲3個月靜坐

好聽 都推

spotify仲未有

唔通2星期後終於可以廣傳

推 但更支持榮光

前段唱到 尾段仲背緊

兩星期定律?

因為已經變成榮光既形狀

一首做國歌
一首香港重光主題曲
一首都不能少

ok

榮光宏觀
不屈現場

為大義

Pish

難背 要去派歌詞

呢首戰意激昂好多！

一出已經有聽，支持

有冇人可以幫手post上r/HongKong
post左幾次都post唔到

要搵人整返張歌詞圖

來一起
奮
抗
戰

推啊
不過呢首難度高啲, 不過, 難撚我地唔到既

呢首好激昂

兩首歌完全唔同呀

信我 呢首難度低d

dgx巴好有心

但始終大家都認定咗願榮光
盡力推啦

突發 有勇武手足被人出賣做緊Condom！

係戰場上唱好有幫助鼓舞士氣

個人認為張圖既可讀性差D
D字好難睇，不過都多謝你哋

感謝巴打

起哂雞皮

再整整

呢首開頭唔似榮光無左一小段前奏
一黎就唱變左係街播大家好難跟

有多首歌唱下呀嘛

多謝巴打

dgx巴打可以考慮下

大家而家盡量清唱先啦

呢首易唱啲
榮光成日上唔到

易唱好聽又激昂，竟然咁少人關注

Tuiiiii

其實唔太擔心 榮光好多時都係播播下先會入

之後既後續版本會加返前奏

好好聽其實

咁易唱都無人推

呢首先係國歌
如果首歌收尾激昂啲就仲正

依首好有難度 唱出黎

好撚振奮到士氣

Bandai: 又關我事？

loop咗一排啦

求幫推

推 不過需要時間流傳

上次黎明
今次bandai

個人覺得願比呢首更容易琅琅上口
呢首個melody無願咁動聽
而且詞方面願亦比較貼地
純個人意見 不喜勿插

讓熱淚和鮮血沒白掉

貼多次歌詞紙
歡迎自製

依首真心好聽同易唱過榮光

佢出咁多版本真係冇意慾逐條片聽 sor

咪係
宣傳左好耐都冇咩人唱
淨係見過新城市有個手足用色士風吹過

不屈得一個版本…

日日聽好多次

d歌詞好難記

推爆佢呀

每次呢段都忍唔住睇幾次
西裝真係好正

呢首係軍歌

願榮光先pop， 所以好pop

撞

推啊啊啊啊啊啊啊啊

聽咗幾次
已經識背

Loop咗好多次

勇武進行曲？

We will fight for Hong Kong

睇埋verA mv

軍曲

推
岩岩先發現會唔會太遲

721

推左先

好好聽

多d人要聽到

1020

唔會 遲左2星期姐
抗戰係長期

日日loop

《不屈進行曲》堅高汁，好激勵到士氣，各位手足快D背熟佢，1020一齊唱!

pish

A1
來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗

A2
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

C1
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

C2
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

iTunes上面點解有兩張ALBUM
兩個version黎？主要有咩分別

1020一齊唱

我好鍾意呢首
推到人人都識

邊個唱肥媽毛就屌邊個
你老母一嗌好似嗌到爆炸咁
嚇撚到我

多人好難唱

有啦

我都覺

想講好耐有無手足係呢個post先第一次聽 柒柒地認咗佢 做個統計姐見咁少人拎嚟j

係好聽的，不過個percussion orchestration 要搞搞佢。
1. 用軍樂小鼓 military snares，聲要實，acciaccatura要執執佢
2. 加crash cymbals 令軍樂氣勢加強
3. 部份位置可加glockenspiel，與flute double
4. Timpani trill 位置過早，如transition from A1-A2, A-C等等，加上音域過高，不利現場演奏，如F2或以上
希望巴打可以執執佢
PS: 小弟只係在樂團打野打左幾年，希望首歌再推上另一個層次

Liberate Hong Kong! Revolution of our Times!
Five Demands Not One Less

推俾更多人聽到

好貼地

呢首超好聽
loop左成個星期但都唔夠views

好聽

1020有喇叭嘅請播，歌詞airdrop 互傳，趁大遊行普及化首進行曲

係好正
但肥媽太洗腦
進行曲要用心去背

呢首又係勁熱血

推到1020 大合唱黎首歌

依隻難背好多

果日上午作完 中午俾佢地幫手編 夜晚就要趕住同榮光光光版一齊錄

1020見

我講緊其他歌

我聽咗幾次都係志眾...係咪我問題

致眾

唔係
錄個陣唱錯
應該要唱 告眾

錄果日係唱致眾

但之後覺得改返告眾好d

原來係咁！
要同大家講返

歌詞好難記呀 唔夠易記
同有啲願榮光feel 唱唱下撈亂左

因為verse最後果句 同榮光最後果句係一樣

當然一早睇埋
話說呢首我已經背埋了
愛你

兩首都好好聽

推 好好聽！

推！
記住要整好歌詞send俾身邊嘅中年人同銀髮族

多啲人唱就好

［國際線］ How can we stand with HK?

How we can help
There are various ways we can help Hong Kong from abroad:
* ⁠[US] A few options here:
* Urge your representatives to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019 [H.R. 3289, S. 1838]. You can use this website to send a pre-composed letter.
* There is also the Protect Hong Kong act of 2019 [H.R. 4270] that you can ask your representatives to co-sponsor.
* Talk to your representatives. Find their contact through this website.
* ⁠[UK] Petition to the UK government to uphold the 1984 Sino-British Joint Declaration. Link here. You can also write to your members of Parliament. Find out how.
* [Canada] Write an open letter condemning the Hong Kong government and demanding that the Canadian government sanction Hong Kong and propose concrete action to support protesters.
* [Australia] Quite a few options here:
* Join a petition to impose sanctions on people found to be suppressing human rights in Hong Kong.
* Petition the Australian House of Representative to bring the true condition of Hong Kong’s predicament to the United Nations Human Rights Council [Petition EN1029].
* Petition Australia to add Human Rights clauses to the Australia - Hong Kong Free Trade Agreement [Petition E1032]
* You can also just write to your senators and members of Parliament.
* [New Zealand] Write to your members of Parliament.
* [Everywhere] A few small things that anyone can do, regardless of country
* Here is a list of companies that have bowed to China’s various censorship demands, over Hong Kong and other issues. Do what you will with that information. (More on this at r/BoycottChina)
* You can write a message to the government of Hong Kong through Amnesty International. It’s only a small gesture, but quick and easy to do.
* Petition the United Nations to condemn Hong Kong Police for excessive use of force and call for an independent inquiry.
* Request the International Court of Justice to investigate use of excessive force by the Hong Kong Police.
* If your country isn't on this list, it may be in this post! I only added certain countries to keep the comment more condensed.
This is an example of when your involvement has helped the people of Hong Kong.
We really appreciate your help!

From Reddit

咪撚再唱肥媽

呢隻比願榮光屌打喎

我地出黎抗爭定唱歌？

正

推，希望多啲人唱

至少唔好再唱肥媽
主力唱 國歌同軍歌會比較好

唱肥媽唔係唔得
但唔該對住黑警先唱

現場只有手足既話，
唱肥媽係無意義
得圍爐

唔止一次 我每日都瘋狂loop
成個人精神晒

之後如果仲有和你唱既話可唔可以唱下
其實個旋律仲易記過榮光
如果個個都唱住呢首歌黎遊行既話應該會好震撼

推呀！

唔識欣賞

好燃 不屈

呢首熱血得好緊要 加埋有mv
成個感覺層次更高

條MV第34秒開始個慢動作多人回眸正撚到

其實一首已經夠

公道講榮光一開始都無乜人理

係

讓熱淚和鮮血 沒 白 掉

一齊聽歌先再訓

真第一次聽
咁高音有難道喎

我已經背左

Tui

多謝巴打，出左6日先講係我地唔岩。今個禮拜六日，我要所有同路人都識

我都有開po
各位手足 20號唔好再退 一退即唱呢首歌鼓舞士氣，前線都勇敢d

老實講，連MV都好高質

利申：非打手。

屌你老母死藍絲咪再report到我睇唔到

遊行都可以

呢個mv係影片team自己拍
冇野可以claim到

呢首歌好似更岩遊行唱，好有力

你同佢講巴洛克佢知撚咩

呢首歌會唔會上到KKBOX?

應該都會

繼續推呀
唔比停呀
推到1020

願榮光出上左神枱，曲調同詞都一流
呢首真係唔係幾拍得上

721 831 101

第二行 告眾義士 即使險惡

我個人覺得 致眾義士 好似順口啲

不過我都係9up，首歌都係咁熱血

我自已覺得榮光個melody係S級
不屈係A

聽下你就會上癮

鬧鐘鈴聲，好精神

幫推 好聽！

推到1020

p

啲詞未夠有氣勢 曲可以

Tiu

冇吹水，因為冇得Down, 我錄左黎番工聽

呢隻要推!!

我成日聽

首歌真係聽到喊推上熱門，要所有人都識唱 1020一齊唱,仲有一日時間比大家練

我放左係archive有得免費下載

itunes都有得買黎支持我地

我覺得依首好過願榮光好多

真 但去到現場又唔敢嗌佢地收皮

dgx第二定律

推呀推呀

麻麻

軍歌

多啲搵人落現場播

P 牌推

我覺得兩首都係要聽多幾次先覺得好聽

聽到起雞皮

願榮光原版好感人
進行曲版聽完會好有動力

銘 記
眾同伴獻身

約 誓！

推啊！！！！！

airdrop多啲出去！

推啊，瘋狂聽

我覺得好聽過榮光

旋律一樣淨係字唔同，難記到暈
超越唔到榮光，無謂硬推

勁好聽

高質
點解香港咁多人才

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

pish ur mum west!!!!!!

將正義 歸萬眾
少少意見，個收尾有點跌 volt

Push!

已經作左兩個禮拜…

呢首好聽過榮光
但係對榮光有情意結

推推推

原來有首咁正既歌 推到全香港都識

唔係話呢首唔好，但我覺得願榮光已經太深入民心呢個時候要大家轉其實都好難

其實國歌都係為咗凝聚人心，願榮光都做到呢個效果嘅話暫時就比願榮光發揮最大嘅效果，等有一日光復咗香港我地再轉返不屈進行曲做Official嘅國歌啦

多謝巴打，我會

呢首昂奮同易唱
我願榮光歸香港同呢首 我全都要

2首氣勢唔同

榮光係宏觀
不屈係現場

喂唱下歌姐…
有好歌唔唱

從來冇話要做乜野國歌wo
loop厭左一首咪唱下第二首，再loop番第一首

無人唱囉 其實好切合 香港人 反抗呢個主題 兩首都要唱！

岩岩出有post 但冇人推

可唔可以每次活動
都唱一唱 "願榮光" 同呢首
起一起雞皮
激勵士氣先？

埋尾鍾意可再唱多次
戰歌應該唔係擺最尾
臨完先嚟唱

如果將啲歌詞一句一張咁整成文宣圖
再成組一次過airdrop出去應該好快啲人就學哂

好難背

呢首如果係打仗前播一定會士氣大增

推到所有真香港人都識唱

你估開party咩依家

推
但好難唱，榮光都成日走音

肥媽
dgx

榮光多人識唱係嗰期好多商場唱歌活動
不停loop住咁唱

星期日播
好似美領果次咁

根本就要啦
不屈最好邊行邊唱

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

最初聽有啲似紅歌......

Mv好正 音樂激昂 但好難唱 歌詞都唔易記
冇榮光咁入心

首歌推左成個月都推唔起唔好夾硬黎啦

其實係咪應該叫做 反抗進行曲

有冇link 可以download

我推

聽下馬賽曲先

成首歌都好熱血
我推

講到人當首歌冇到好似綁架人咁 唔係咁好
果位巴打都出過幾個POST推首歌
如果係大家都覺得好既 自然會好似榮光咁 依種就係民意

最新 主線 日程表，可以既推一下。

重點：10月20日 民陣大遊行 到時見!!!

一齊唱

自己坐時光機返去14年high飽佢

認真有聽過
快啲推
等多啲人聽到
我要喺現場聽到唱呢首歌啊

Push push push push push

dgx巴我知你有追po
可唔可以整個一小時不停loop版
click rate可以落返去你自己度更加好
容易啲浮面

唱呢首 唱願榮光 都唔應該唱肥媽

推到以後同榮光孖住唱

係咪得我一個覺得英文字幕上得好靚

因為好難唱同記歌詞

考慮下 其實點解要1hr loop ,
有免費下載

咩上得好令 譯（？）

你自己上youtube search下 榮光 一小時
再望下幾多view就明我點解咁建議

一嚟有好多人share俾朋友哥陣未必會睇到底係咪原版，見邊條多view夠長就share咗先

二嚟有心背嘅就好多時就係開個youtube直接一小時loop擺背景

以上都係造成各種loop版隨時多view過原版嘅原因

願榮光 形容 612 721之後
社會上好多人既現狀迷惑 以至喚醒左香港人對民主渴望

呢首歌 就好似一首決志曲
明快得黎又氣勢激昂 有種誓要抗爭到底決心

希望如果有第三曲 係會係首凱旋曲
係街上所有人唔會再分藍定黃 萬眾歡騰 普世同樂

youtube好多1hr版呀

英文個詞填得好靚 跟住唱好順口 我都係嗰日唔小心打開咗先發現到

一出即彈支持

唔好聽

簡譜 (數字譜):

高清:

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

但我點都係會推榮光先
始終多人識

冇話要取代榮光wo
有歌唔唱

其他我覺得好多人都唔知有呢首歌
有機會再喺商場大合唱榮光
就乘機宣傳下

和你飛？

第一次聽...好撚高質

始終願榮光搶fo 搶得好勁 話第一首

好好聽喎

其實冇所謂
但係有好歌唔通唔唱咩

真係兩星期魔咒

樓主 歌詞不如參考下進擊巨人主題曲

有無得upload埋榮光英文版同不屈去Spotify

依啲歌一首都夠 太多首啲人記唔到又冇代表性

推 隻歌提點左我好多
血 不能白流

推囉屌

易唱過榮光好多喎，起碼rhythm 變化唔大，易跟，同埋音程無榮光咁闊

第一我唔係作果個
第二首歌有一部份係係連登一齊填

好正，想多啲人識，推

好有Feel

好撚熱血呀

聽完好撚熱血呀

歌詞唔熟嘅唱多幾次都可以記得啫

推到同榮光一樣咁多人識唱

正到

推呀 dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

dgx巴打寫嚟振軍心 法國國歌馬賽曲都係咁嘅style！

連豬出嚟俾力推

光

1020tst

榮光先岩岩熟 又第二首
未必做到榮光效果之餘又share左對榮光既attention

唔好咁多歌流傳啦
唔係就變左接龍
主題曲一首夠啦好冇

呢首激昂啲 一路行一路唱

呢首好聽

推下

其實呢首係好撚正 不過只受勇武歡迎 同 投入感

呢首氣氛好好
14號中環有個阿叔拎住幾個喇叭仔播，好燃

錢都俾埋
何來當佢冇到

呢首先正

Puzhhh

仲有Be water

超好聽

Up

一鳩幫推

咁巴洛克都想catchy嘅I guess?

我覺得能加入大鼓聲落去會更加雄壯。

正呀

推 1020

我愛dgx巴

巴打，你真心勁的，事實上無一人係咁all rounded. 有機會是畀d意見囉。希望有一日有巴絲打吹雞錄live，到時又幫下手！
光復香港，時代革命

唔識樂理咪鳩噏

睇錯歌呀 唔好狙擊我啦對唔住大佬

狂loop *2 mv正 歌詞 曲正
本來呢排見到陳妹妹單案好down
靠呢首歌振作

聽日一齊唱 share歌詞圖

up

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

啲詞咁蹺口都話一流...

Push push push

願榮光 開頭都無咩人識唱同冇咩人知
係遊行集會有人播 同埋有airdrop 歌詞比人
之後又商場大合唱先開始廣泛

榮光有感染力D

一呀就引起恐慌

係商場又係 啲街坊行過 你一啊佢成個彈起

琴日先同frd講過呢首無人理

點都要推到1020

點解聽到係致眾義士，致眾弟妹??

可能最後改咗，我係YouTube 佢下面copy出嚟

肥媽真係好on9

聽左好耐了

呢首先似國歌

邊間教會

推一推先

推推推推

一直有聽 不過好似好少人知

正式版唱告

kkbox有呢首歌

唔係好有共鳴

不了

pushhh

聽多幾次就入腦！
好歌一定要記住架

再推

Day1開始聽，無限loop咗幾日

冇咁鍾意呢首
anyway dgx 巴打

就黎開波
一齊推呀手足

陣間一齊唱

又話多人嘅 大聲啲唱！

好好聽 個人鐘意呢首多過榮光

之前發夢唱過，諗住有人和應結果啲人走左去唱死黑警，好老尷

幾好聽 歌詞仲有萬代可以搵BANDAI贊助下喎

已經日日推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

好正

推 有氣勢 幾好聽

推唔上熱門

每日loop咗一排了

咩料 呢隻歌勁撚好聽 廣東話既marching已經少 views 數得榮光2% 點對得住dgx巴

呢首先係路嘛

我鍾意呢首多過榮光
更國歌feel

約埋一齊出來唱啦

𠵱家呢首適合唱

唱啊

推 發夢未聽過呢首

有d難唱

係咪得大叔鍾意勇武進行曲

乖啦 唔好膠
場運動唔係出嚟唱歌
專心殺左警先啦

樓上係咪發開口夢？

推返上熱門

和你唱 不屈？

背熟哂啦

幫手推

聽日大大聲播